這個殺手不太冷 當年依套野引左幾多人J個細路女

有咁既女仔咁同我講 Leon 當年點忍到

由呢一分鐘開始我要忘記Johnny